發現女朋友俾佢初戀屌過屎眼

我同佢初戀都算係fd，有晚約咗佢同幾個fd飲野，飲飲下野佢就以一個勝利者嘅姿態講話同我條女肛交過。
我應該點面對

咁咪正囉
你知道你條女可以玩屎忽唔怕佢會抗拒

我handle唔到屎眼
It’s all fucking brown

屌返你個fd屎眼先

瘋狂咁屌你條女過屎眼

冇計 你而家屌到佢
不過一班fd 條女係果個圈都轉畫 預咗呢啲事

叫你個fd屌埋你屎眼

大番佢轉頭
:我拎過條女黎玩換妻呀

唔會brown
多樣野玩條女同自己都爽好多
根據我咁多年屌屎眼經驗
條女唔係急屎個陣屌落去既
唔會有屎出
唔好on99走去聞就得

帶袋咪得囉

屌屎眼就係為左唔帶袋

小心佢失禁
行行下街瀨屎

真心fd, 前後幫你開發晒，唔洗哄。

請人食飯啦。

唯有開發大西北

鼻或耳仔

屌返佢初戀屎眼囉

你插佢屎眼，佢插你女友屎眼，Fair

我條女同佢初戀Form 4已經完屎眼

諗起條女俾人開發過就想屌穿條女個臭西

可以告上法庭
21 以下係禁止玩後花園的
告佢前男友

快手啦

話報驚大鳩佢喇 逼佢比你屌

過定個呀？打隻咁簡單嘅字都有懶音。

其實你又唔會屌果個窿，有冇人屌過關你咩事？
果個窿每日都有屎出，仲烏糟過俾人屌過啦。

可以開發下個口既

口應該係第一次就已開發啦

除非夠長夠粗
開發埋喉嚨或者食道

可能係條女玩你fd 屎眼

屌翻個fd屎眼無數啦
一場老死應該唔會拒絕

利申: 過來人

完? 有鄉音㗎你?

好毒屌到佢懷疑人生, 生生世世做gay佬

你話屌過條女尿道囉

但佢女朋友要插埋樓主屎眼先叫真正嘅fair

你應該屌完條女屎眼再屌佢閪窿

3Q3穴中出

咁你先係真正嘅勝利者

拼音?

男人都係得屎眼可以屌既姐

叫聲哥哥先

屈佢錢
唔俾就告佢

咁即係無衝突。

入嚟就係為左睇呢兩幅圖

灌醉佢，屌返佢屎眼，下次勝利者姿態就係你

咁你咪屌返佢初戀屎眼囉

做乜鳩唔守

屌返你fd個屎眼當打和

你個所謂frd都幾狗⋯
雖然你同條女一齊得就預左⋯⋯

正啦有得屌屎眼

Last night~

屌返你朋友屎眼囉

痴撚線

三洞+大肚

蝗語拼音？

你同佢講 佢而加係我架喇 咁鐘意你屌自己屎眼啦

打柒佢

又露底用大陸拼音

我係你我會打柒你個fd

樓主男人黎？

你女朋友係男人 俾初戀屌屎眼有幾奇-.-

其實我女朋友都幾誇張，一開始拍拖無耐已經主動幫我冰火
我都覺得好撚奇怪，無啦啦又會識冰火。我問佢點解識呢啲，條女無答我。
宜家諗翻起先覺得應該係佢初戀train出嚟
DLLM今次真係搞唔掂

怕咩呀 你女朋友比佢屌個時都係當屙左舊屎嫁姐

屌佢老母啦，明知係你條女，仲要係你面前講屌過佢屎眼。明顯落你面啦，好撚好玩呀？

Btw,條女唔會覺得尷尬咩，ex同現任都係圈子朋友

佢吊錯窿仲咁得戚？？

出現了

你同佢一齊磨賓囉

全港最大同性戀論壇

Goodest logic

你屌返佢初戀個屎眼囉

而家連登大陸仔多到

咁咪好 幫你開左路

是旦啦
你都知著緊佢舊鞋
又何必太介懷?

眞兄弟

條女到依架都唔俾你屌屎眼，知唔知點解?

因為要留俾人地用，你都係專心屌返佢個西算啦

屌番你個fd咪打和囉，super

佢連屎忽都比佢屌。jpg

呢個已經係對佢最好嘅懲罰

你應該同佢你個fd講，你條女話你個fd條jer好細,所以先俾佢屌屎眼

我真係唔介意佢俾人屌過，但依家講緊係屎眼啊。佢初戀話個次真係屌到我女朋友喊

咁要駁多幾個

以勝利姿態真係朋友咩？

我屌過

屙完都唔好屌 洗一洗先

出黎果啡啡黃黃 重有條女又high又有聲聽到

比我就一拳打鳩佢啦

請問係邊本漫畫？ 求名

亦係對自己最大嘅懲罰～

垃圾二手閪

同佢講：車 我夠同你肛交過啦

唔帶袋屌好易生性病喎

好污糟 食返自己fd條女

屌你老母咩完
蝗語仆街垃圾 收皮啦

x2

淨係玩過屎眼=仲係處？

樓主有咩感受？

之前有個靚女追我(毒撚)

大家講以前個陣
我 chok左 chok
佢同我講俾人屌過屎眼
好有畫面
之後發現接受唔到佢

你又知你朋友係分開前屌你女朋友屎眼

以你條野既size
點解你唔去開發你女友個鼻

利申, 去廁所睇到

同返佢條女講：「我屌過你條字屎眼！」

欣欣杯

即刻要結拜做襟兄弟，再一齊玩3p

99%發生過

野狼與瑪莉

再推落去
你地寧願棍撞棍定係屌 d屎？
點睇都係格劍乾淨過屌屎啦下話？

趙完唱咁仆街既人都有
我係你我識過第二班友算

你唔玩屎眼 更加無所謂啦

條j出黎果下
條女仲要忍唔住放左個響忍
噴左少少啡啡黃黃出黎，附加一條陰謀

正阿

約埋個fd玩3p啦

二穴貫通

三明治

你屌你條女 你個fd屌你屎眼

絕頂高潮

2邊都乾淨既點會無中生有

咁都唔爆佢樽
你都唔差在幫佢含埋比埋屎眼佢屌啦
知還知,恰到上心口仲上連登比人齊齊笑

二手西都可以忍。連屎眼咁神聖不可侵犯都用過咁真係要認真思考下。

你個朋友講野都幾撚cheap
不過你地應該成班都係一擔擔

傻啦
你攞舊健康既人屙既屎擦落條撚到可能第日就生野

會接朋友個二手盤好明顯好撚濫

大腸勁撚多菌
平時去廁所啲菌會跟啲屎走出大腸
先唔講屌屎眼會有機會造成微細嘅傷口然後被感染
就咁屌啲肝菌都可以入你尿道
所以屌屎眼係醫學證明咗會增加你感染性病同肝炎嘅風險

條女屌過我屎眼

佢可能以為性病得愛滋

都係果句啦
中 出 即 飛